［極危險］喂我真係睇唔透

幾個鐘前突然彈咗篇咁嘅嘢出嚟

短短幾個鐘FB幾千like，600幾share
連登幾個post，3k以上正評

//而且警察要出動，要幾個小時部署。防暴隊加訓練大隊只有1360人。超過幾萬人示威就會全出。便衣係流既，係防暴隊趕唔切先會充撐場面，很少主動出擊。所以只要連續出五日，防暴隊無得休息，仲要無OT錢，肯定會崩潰。//

講到似層層咁。
喂阿哥，唔用腦都諗下早幾日發生嘅事啦屌你
星期日晚銅鑼灣有冇警察？
616二百萬人出嚟有幾多防暴？
呢個point已經唔make sense啦

//我一開頭說的關鍵，就係警察好柒，佢地就算知道我地會咁玩狼來了戰術，都唔會立刻改變戰略，佢地要改變戰略，起碼要幾個月甚至幾年。//

出過嚟發夢嘅手足都知警狗呢個幾月嚟升級咗幾多，有幾多新戰術打鳩我哋。
上星期西環知唔知差少少就俾人圍捕？
沙田有義士喺不反對通知書位置俾人拉，警狗入埋商場打有邊個估到？
612中信和平集會俾人射催淚呢？

屌你鳩噏都要有個譜
仲要咁多人buy
用下個腦啦！

批鬥區：
新方案，大家諗諗

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

我最憂慮暴徒會做的事情：搞到警察崩潰

唔係太明你個point
可唔可以elaborate多d?

fb有個網上軍師寫咗個post
叫人連續五日和理非集會
話咁樣可以撚到班防暴狗崩潰
但完全唔合理
班狗已經試過唔理你幾次
然後佢又話啲狗破解新戰術要幾年
明顯又係鳩噏

我覺得所有標題黨都要加句 8964 小熊維尼 先可以確認真偽

但佢講左一個point
警察OT錢有上限
你點睇？

唉屌表達得唔好我再開過個post

616，星期日銅記
佢根本唔出動
唔出動又何來OT？

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

無出動？你講防暴？

去哂西環
佢唔想理你係可以真係唔理

爆左OT咪變假期咁解
如果根據fb講日日咁出嚟嘅話佢有冇機會放都係問題

互推

[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

//要做到呢點，就要降低示威的強度，但增加示威的長度。避敵之長，攻敵之短。要一個禮拜出幾次。最好連續出幾日，和理非用身份證號碼最後一個數字黎分班輪流支援，一兩萬人就夠。扮衝，但不衝。走行人路，盡量唔出馬路。防暴警察一排好陣發出警告，就轉移陣地或返屋企訓覺。以所有有中國國徽的建築物、或政府建築物為目標。//

你唔佔路，佢咪唔清你，用得佢幾多警力啫，防暴根本唔使出動
你一佔路，佢就可以好似612咁一次過清你場，然後又拉一堆

79日連續和理非集會係咪響佢嘅歷史已經唔存在

冇達成一定條件，對家點會無啦啦出防暴？
正常集會都只係當區環頭做，要到有『勇武』表徵，對家先會考慮出防暴
要引到對家出防暴，咁一定要有比而家更多嘅勇武手足，目標地點一定係對家重地，仲要起碼要做到次次拆欄杆佔路幾粒鐘先至可行。但問題你又要人哋和理非集會，點同你做？

或者咁講，警方唔係次次都會出防暴
樓主意思係，星期日當日，銅鑼灣一隻防暴都冇，我理解啦，係因為冇目標，冇危機，所以唔理示威者。呢個情況下，唔出防暴好正常，因為冇威脅。反之，西環近中聯辦，有地標，有危機，所以防暴會驅散示威者。
根據呢個諗法，就算一連5日和理非，分分鐘都唔會出防暴，達唔到「要防暴開ot」嘅做法。
或者我再加啲個人見解，真係要試嘅，其實係be water，敵駐我擾，雙地標戰線咁做，好似71嘅立會加金紫荊咁。
但呢樣好考前線嘅大家，要好識放棄得來不易嘅陣地，因為呢種係真係流水式抗爭。一時撤，係為下一個小陣地。或者分散警力。

sor我1999
見到鳩噏文都咁多人睇嬲得濟

原來如此，如你所言既話，咁係做唔過
原意只係想和理非都可以出力削弱警隊
如果要動用前線黎削弱警力，就已經係擾亂左目標
多謝指教

又唔係危險既
我諗 其實好多人真係全力盡心咁諗橋
當劉細良都話諗唔到
咁其實大家都唔會有咩驚世好橋
諗到既橋一定係有不足
當討論下啦

事實上佢條橋係無咩可行性

或者咁講啦，去到今時今日，和理非嘅集會/遊行，係唔會出動到防暴警察
防暴警察係專門對付出嚟野餐嘅義士

唔好諗得班狗咁簡單，咁輕易俾你撚到
大家都見到香港警隊有幾無恥
無恥就無敵

勇武要恆常出黎打撚班狗 和理非係要不停向國際輸出 而唔係輪流上
道理就係咁 只要勇武唔比人拉 我地造就更多勇武出黎 先有勝算

ching點睇呢個玩法

［現場策略］不再佔路去送頭，佔嚟傾偈引狗狗

倒不如…

又唔好咁講。
其實諗返平時嘅和理非遊行，都好少見警察full gear嚴陣以待。

想知遮打有冇出到狗

冷靜啲巴打，明嘅，不過記得天崎講：「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」
網上又好，發夢都好，前又好後又好，記得保持冷靜清醒，唔好比腎上腺素支配自己。發完夢，再一齊除低口罩見！

推！

推

防暴應該同人數無關，
1 . 會燒到中共先出
2 . 要有得圍捕 / 打鳩 示威者既先出 (都勉強可以拉到少少人數關係既，不過係示威人數少既地方先蒲頭)

同埋個篇文完全無視咗無證黑警cosplayer依個因素，如果班黑警每次都有一半係外援，咁OT爆煲之說又未必成立架喎

單純暴力驅散，人多已經夠玩，好多便裝體能等同普通人，只要冇化武，和理非隨時都可以變做勇武反擊。
要令和理非進化勇武，到時日日示威，三萬警力鐵人都死。

[解鎖遊戲新副本] 全城十八區幫老豆搵仔，百萬人探訪狗隻居所

一齊討伐怪獸 幫幫手推

1:30pm啲post先正常返

其實我唔反對試唔同野
喺唔送頭情況下做所有添煩添亂行為我都支持

光復香港 時代革命

其中一個可能啫未至於係三毛嘅
樓主其實唔洗驚防暴唔出
其實之前幾次好多都和理非遊行嚟
不過到最後班防暴就會自動彈出嚟清場
728唔清老銅應該係因為集中守西環啫
退一萬步嚟講 就算今個禮拜警犬真係咁忍得手唔清場 咁咪和理非非be water散又好轉場再行又好
85就大三罷 個人覺得可以觀望埋呢個禮拜先

其實兩睇啦
1係佢唔出防暴
咁如果嗰度有示威者騷亂
即時處理唔到
防暴去到嘅時候啲示威者已經走晒
咁咪會比人問責

2係出咗防暴咪即閃
目的係加重佢哋工作量 而唔係硬碰碰